今日睇教育界集會直播，個手語翻譯員先係MVP

完美咁用表情動作演繹出教育界人士對政權打壓嘅恥笑同反抗

「楊潤雄WTF are you doing?」

「審查? We don‘t do that here.」

「AYYYY成班奴才狗官讀屎片」

「屌我冇眼睇，香港人反抗」

btw 有冇手足識手語，想學好耐